有個淫蕩既女朋友係咩感覺

利申:絲
好奇想知

lm

攰

我都想知

幸福賓州

如果女朋友淫底係咪一定唔會係Mrs. Right

會攰囉屌
行行下街去開房
1次唔夠要2次
追撚含 唔比你停
利申 有一個

扯旗扯撚到痛

我真係恭喜你～

瘋狂做愛

同感，有個ex係咁，知你就出仲要女上逼你中出

跟住所有小朋友都唔同老豆～

所以佢係ex囉

Ching sick wo

其實一直好想知有個淫底女友係咪會容易帽

痴女先正呀，乜花式都玩得

但公廁就不了

淫同專一無衝突，條女可以淨係對你先淫

講得啱

真係會好攰

樓主想做？

淫底先係mrs right, 前題係要淨係對自己一個淫

性格好+淫底>>>樣靚+身材好

以前ex係 一上佢屋企冇人就會自己對個西埋黎

果時日日都要含撚
雖然好幸福 其實我只係想好好地咁拍拖
而唔係放學就含撚

係被含

1定0

非gay

可以參考下

條仔成日迫鳩我含
含撚真係攰 同有陣味
點解啲女咁鐘意含

唔同佢扑野會發我脾氣 好掛住你

佢會成日想搞到你硬掘掘，然後叫你教訓佢
(回憶總是美好)

我睇吓佢BB個樣似唔似我先

我好愛我男朋友 淨係淫佢！
但感覺佢有啲吃不消

樓主就係淫底絲 想知男仔點諗

我望同男朋友碌鳩就會濕 就想含到佢叫

果陣仲嫌攰推開佢唔扑，而家想扑都無了．．．．．．
好想扑多次

叫我？

可以tg傾下嗎

想飛佢好易,
5同佢扑野一個月就會搵過第二個

男朋友都話攰 硬完勁加淋 對口反應最大 含先硬

有咩唔可以係再傾

有咩唔可以係到傾

唔會架我！

*快

有性福

做乜係到講經

垃圾you

男朋友你睇唔睇到

對唔住,我收下皮先
樓主你繼續呻啦

有就好扑 做聖人慘過做老豆

只係聽到你講,有同樣感受姐
你繼續同巴打們傾啦

絲打 我的大中門永遠為你們打口

開

我都想有條女淫尻我 追撚含

你男朋友要好好珍惜你，係愛的表現黎

想問想要由第一次計到依家咩時段令你愈黎愈想要

都係一樣姐

我都係咁 勁擔心佢悶左 又唔知係咪覺得我身材太差 開頭係為新鮮感咁

單身時無特別想要 但有男朋友就好想要

我都好擔心新鮮感過左 會擔心佢係咪唔鐘意我

Close the door please

等我幫幫你

我鐘意角色扮演